歐洲周內第二宗！iPhone換電時爆炸

蘋果公司為客戶提供減價換電之後，卻帶來電池著火的後遺症！繼瑞士蘇黎世蘋果店因電池著火而令七人受傷後，西班牙華倫西亞蘋果店內，亦在iPhone換電時發生電池爆炸。

西班牙報章報道，意外發生在當地時間下午1時30分左右，店內人群需緊急疏散，消防員及警方均有接報，但蘋果員工為著火的電池舖上防火沙後，將火警撲熄，因此無需作出救援，亦未有人因此而受傷。

證明換電真係好危險, 大家都係直接換新機啦

我有一批價錢很好的電池，這是我的電話

用家問題

員工問題 出街換好危機，記得搵蘋果

到底點樣可以換到爆炸
條友拉斷左條電池膠所以直接"叫"開舊電?

apple 已死

大家轉會吧

用家問題 用家要負上維修之全部費用

因為其他公司有新野，所以APPLE 電池爆炸呀~ IOS有BUG呀~ 都一定係其他公司打手問題~
而神聖既APPLE當然係受害者LA

直接插粒電

手機同換電咁貴係咪因為
舊電成本、員工培訓、醫藥費
打官司費、公關費、火警保險費

換電換到爆炸

又多條傻閪整穿左舊電